（突發）支那三月BMI竟然重上盛衰分界線樓上

China Mar Caixin Mfg PMI at 50.1, Topping Estimate

大家必須繼續
1.先紅後藍，肅清中資，整頓港漂
2.推動全球罷買支那產品以及向支那索償

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家